NVDA 加 GSK！科技溝埋藥業！

NVDA go go go!

下站600

買左gsk反而唔升...😰

嗚呀！！

吉田又可以出返嚟

仲以為538高追左

諗緊加唔加倉好